香港依間賓館收價十萬一晚？

有無巴打有入住報告？

haha